係咪錯覺？ 今日班差佬咁克制

Show off 下水炮車痾下尿

怕被清算？

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

仲有裝甲車亂衝路障

可惜痾尿痾左落黃蜂竇

法案近了，港共應當悔改

今日班狗咩事

克？

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

個下7到 炒撚咗個機手啦

冇用，我地一齊煲清真寺

法案近了

要啦 煲撚到中東個邊

克條撚

on9?

應該係轉左策略
減少近距離衝突
多左秋後算賬
例如set road block查車
手足散個陣小心d

係

支共話全世界都敵視佢，我地未成全人地囉

因為等班鬼做掛 東亞好啦啦比人爆

拉人好鬆手，但水砲車周圍鳩射

克制？射鳩清真寺水洗都唔清啦
近距離面對面用槍指嚇記者

唔覺

仲有清真寺單野喎？
嗱我唔理，我而家係twitter煲緊，點都要煲大佢

林鄭：不容忍違法暴力 包括警察

有聽眾致電稱，有年輕人被警察「扑爆頭」，批評警方濫暴。林太說：「有live片段，讓人感覺好似過咗火位。」被問會否譴責警方使用過火的暴力，她說要經客觀調查，了解整個執法過程，不能單靠一個畫面。她說：「特區政府不會容忍任何違法行為，不會容忍任何暴力行為，包括警察。我們對於任何暴力行為，都會予以譴責，無論施暴者是什麼背景，什麼政治立場，什麼身分。」林太另接受商台《政經星期六》訪問時亦說自己支持警隊嚴正執法，但不等於「我盲撐每一位警務人員，每一個行動」。

黑警準備被祭旗

乜野事

知自己就黎做condom